# translation of kiwi.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2013.
# Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kiwi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-17 04:30+0200\n"
"Last-Translator: Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <http://10n.opensuse.org/projects/kiwi/"
"master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.3\n"

#. /.../
#. Copyright (c) 2005 SuSE GmbH Nuernberg, Germany.  All rights reserved.
#. This file contains the gettext keys used within a gettext call in the
#. boot code for KIWI 
#.
msgid "Boot continues in 10 sec"
msgstr "於 10 秒內繼續啟動"

msgid "Enter LUKS passphrase"
msgstr "輸入 LUKS 密語"

#
msgid "Do you accept the license agreement ?"
msgstr "您接受此授權合約嗎？"

# power-off message
msgid "Do you want to start the System-Recovery ?"
msgstr "您現在要啟動系統復原嗎？"

# power-off message
msgid "Do you want to start the System-Restore ?"
msgstr "您現在要啟動系統重建嗎？"

#
msgid "Restoring base operating system..."
msgstr "正在重建基礎作業系統..."

msgid "Destroying ALL data on %1, continue ?"
msgstr "將破壞在 %1 上的所有資料，要繼續嗎？"

msgid "Clean sweep..."
msgstr "清理中..."

msgid "%1 files from %2 restored..."
msgstr "從 %2 回復 %1 個檔案..."

msgid "backing up: %1..."
msgstr "正在備份：%1..."

msgid "archiving: %1..."
msgstr "正在壓縮：%1..."

msgid "restoring: %1..."
msgstr "正在重建：%1..."

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

# ok button label
msgid "OK"
msgstr "確定"

# cancel button label
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Exit"
msgstr "離開"

msgid "Bootloader installation has failed"
msgstr "開機載入器安裝失敗"

msgid ""
"The system will not be able to reboot. Please make sure to fixup and install "
"the bootloader before next reboot. Check /var/log/boot.kiwi for details"
msgstr ""
"系統將無法重開機。請在下次重開機前，確保修正並安裝開機載入器。請查看 /var/"
"log/boot.kiwi 以了解詳情"

msgid "Please remove the CD/DVD before reboot"
msgstr "重開機前請移除 CD/DVD"

msgid "Please unplug the USB stick before reboot"
msgstr "重開機前請移除 USB 隨身碟"

msgid "Installation..."
msgstr "安裝..."

msgid "Loading %1"
msgstr "正在載入 %1"

msgid "Verifying %1"
msgstr "正在確認 %1"

msgid "Select disk for installation:"
msgstr "選擇要用來安裝的磁碟："

msgid "Select %1 partition for installation:"
msgstr "選擇 %1 分割區進行安裝："

msgid "System will be shutdown. Remove USB stick before power on"
msgstr "系統將關機。請在開啟電源前移除 USB 隨身碟"

msgid "Please remove the CD/DVD before shutdown"
msgstr "請在關機前移除 CD/DVD"
